茶餐廳朱奶

茶記啲朱奶除左落朱古力粉同煉奶究竟仲落左啲咩，係自己屋企沖唔返佢地隻味

淡奶
糖水

唔一定落練奶 但一定有淡奶

茶餐廳有朱古力奶飲

自己緊係沖唔到
茶記堆杯用咗咁多年 d漬洗唔到咁多
係幾十年既精華所在